why利記今場大戰唔俾門神米勞列表演呀？

冇米神睇😑

米囝去波圖

聖卡斯GG了